GinLee李幸倪為譚詠論撐警Del留言

我入去留言問：「你作為有個撐警既倫伯做你師傅，你良心點睇」，就俾人del post定del留言

我記得我講之前有唔少人講

果然師徒一樣，淨係識奶共和諧

你封得幾多人口？做偽人唔啱聽del留言？

不知所謂，繼續撐警撐伯啦你

你你睇你del留言快定連登仔留言快
學人玩和諧？

同奶共論一樣
有人講冇你講
邊邊有著數去邊邊

之前仲成班傻仔讚佢

係人係鬼大事就知咩事

Del左不下3個留言

我講論伯有幾十人讚留言，驚人睇到即del

唉我仲幾欣賞佢啲歌

人地馬拉人，咁叻屌人不如屌返d真賣港啦

人地馬來西亞人
無謂拉埋人落水啦

你咪由我屌論伯，你身為偽人del留言？

食兩家茶飯？賺香港錢但香港一有嘢就話自己馬拉人？

你因為和諧del人留言身為偽人講唔講得過去

有d 似蒼井空俾人問愛唔愛中國

例子都唔同
蒼井空去中國揾食啫 但係佢冇入籍中國
而呢個gin lee做咗香港人啦喎
可以對呢啲嘢不聞不問咩？

講錯 佢唔係不聞不問！
佢直頭刪人啲言論
一個公眾人物咁做已經好有問題

娛樂圈得林夕 黃耀明 何cc叫清泉

其他一定要歸邊

係d傻仔先叫人聽廣東歌

唔抵制仲要保衛

奶共果d真係多謝你地

呢個本身都唔撚係香港人

馬拉印尼華人好奶共架 佢地比人排華好多年 又打又殺 見支國而家強起來 佢地好光榮

佢根本好唔起 D歌咁垃圾 抵啦

c allstar on 仔

其實受譚伯祝福嘅藝人，全部都收晒皮

例子：
1. 宋禮勤
被譚伯封為譚伯接班人，但一生中最有成就嘅一次係送禮

2. 梁漢文
被譚伯封為新四大天王，但連一點成就都無

3. 關楚耀
同譚伯上契，最出名嘅一次係因為藏毒上頭條

4. Mr.
譚伯話見到Mr.就見到當年嘅溫拿，跟住就霉到解散，之後又合體，彈出彈入都唔知做咩鳩嘅團

同d強國網民講同一番說話

好多高官有外國國藉嫁，唔算係香港人，大家唔好話啲高官啦

點解可以del留言你身為公眾人物

算啦，我大人有大量放過你，不過請gin lee你咪再del留言，聽下你歌先

馬拉人

Push

屌你老母人地外國人又無表態你特登去搞鳩人 周圍樹敵

出動啦巴絲

都唔係佢自己禁架喇

咪係攪埋啲白色恐怖
迫人表態
係佢師傅奶關佢咩事
留番啖氣遊行啦 樓主呢種人擺明利用時勢做自怨

算啦 佢唱歌咁勁 只係三線歌手 被逼走去跟大佬 仲要比連登仔蝦 佢冇出聲撐已經算係咁

唔明點解你會喺佢ig留言？

樂壇比利 — 譚詠麟

已 unfollow

原來佢撐警
以後唔聽佢d歌

dllm啱啱先買咗佢隻碟

你話佢去撐警聚會就話啫
同埋佢地個page都唔會係自己搞啦

譚詠麟嘅孽應該佢自己黎還，燒埋其他人到似乎有啲啲⋯

不嬲都聽aga唔聽佢

佢係馬來西亞人
你做乜鳩?

我個spotify del撚哂佢嘅歌

正垃圾

On9 撚伯奶共關佢咩事

個point係我無屌ginlee，只係屌佢師傅，我有聽開佢歌，但你唔應唔想應就算，你del人留言同中共有咩分別

有del咩?

要上支那搵錢嘛
死番上去唔好落黎

送禮都未至於收皮

以後唔聽佢嘅歌

A person has various different hats in society.
除非你話現在水深火熱到，所有娛樂行業要暫停，直至革命成功。藝人要全身全心全意歸邊為革命表忠？
唔係，大把人都仍然認真工作打拼緊，大部份工作崗位都要serve 大陸人，或被大陸人serve。包括網民
e.g. 王晶啲言論乞人憎，唔代表佢製作啲電影無欣賞價值，我唔睇王晶純粹因為佢啲戲真係好L低質，哩個唔會因為佢突然痴咗線叫：結束一黨專政，我就突然欣賞佢啲電影。係咪先
不嬲無乜特別like HoCC啲音樂作品，所以都唔會因為欣賞佢個人取態，欣賞佢敢言，而突然覺得啲歌好聽咗。

不嬲話呢件垃圾好撚假，實際個人好仆街，人前人後兩個樣

pish

MR 送禮勤都係

無錯！如果馬來西亞有空間比佢發展
做乜要來「成街都係暴徒」嘅香港呀！

講咩都冇用架喇 睇下正皮數就知連登仔都係連基本fact check都唔做嘅人

無謂拉人落水，迫人表態啦
佢唔係香港人，加上大把明星演員歌手都無係呢件上表過態
又何必搞人呢

要搞就繼續搞譚伯 ok仔個班廢老啦

推

馬來閪亞

會唔會係block 咗樓主acc 所以佢自己見唔到？

人哋大馬人。。。

wfc中國內政有咩問題

但佢喺香港搵食喎

好撚失望 其中一個覺得佢唱功幾好既女artist

雞

唔好逼人表態啦，好肉酸啊
要屌就屌d表態撐政府架啦

洗唔洗學大陸咁封殺人啊?
人地唔撚出聲咋屌, 唔係出聲撐警啊
要屌你咪屌撚伯, 屌佢把撚咩

保皇狗：呼籲民主派譴責暴力份子 公民黨：官逼民反，罪在林鄭

平心而論 平時fb見到啲五毛唔少都係馬拉人

又做譚伯受害者

通常以支那人自居

憎佢好耐

講撚左全民造星單野已經知佢閪女人
成班傻鳩負評我

痴得校工 通常都冇好下場

14小時前比呢個post更早嘅留言仲係度喎 到底係邊個留言del咗？有無圖

同埋想講 雖然佢係大馬人 亦都好可能根本唔清楚成件事嘅來龍去脈 但其實佢之前都有開story隱晦撐香港人 唔知有冇人cap低

雖然只係簡單一個story 但至少都已經做得比大部分所謂 ‘土生土長’ 嘅香港偽人多

開始有人spin做逼人表態
佢del留言已經表咗態啦柒頭

邊撚度有del留言呀 人講你又講 自己去人ig睇啦

連登仔話有就有啦 要批鬥邊個就邊個 要你批准?

佢del留言速度點會及人留言速度快
佢唔del晒我係咪要欣賞佢?

Ok又多個

撐反送中既藝人俾人封殺俾大陸喱屌
如果撐警既藝人我地唔屌，咁咪益咗佢地？
咁既話我係藝人都撐警啦

屌你老母del完仲唔認？我發誓我留完言同另兩個人兄留完言佢del左，我係開完po佢唔del

屌你老母啦gin lee，人在做天在看

我好人好姐屈鳩你？我屌你老母呀

你老母老豆教你講大話先？我屌你屈我講大話？

佢有咩好歌？
歌喉又唔係一線
成日都有人吹奏嘅

夠膽就講句冇Del過收我把口呀求求

咁樣咪似啲大陸喱嘅心態囉

邊個黎？ youtuber? tvb?

條女有撐警

笑撚左

del 唔晒唔代表冇del

咪鳩成日迫人表態啦，好煩
你咁咪令人難做
如果你老細係藍絲你會唔會屌鳩佢
我相信好多人都唔會

係人都知譚伯黑氣石黎
被佢讚過既人喺樂壇幾有料都死
今日環球仲攬住舊屎唔放
真係等天收

講到人地好似mon鳩住連登驚咗你咁

求大家放過gin lee一馬
gin lee 唔熟香港政治
唔識應大家先無覆
請大家無謂逼佢表態

同謝安琪一樣
唔知你del留言點樣cap圖？
冇啦啦攻擊你唔攻擊其他人？
你又唔紅
我之前係你fans聽你歌

你講一句冇del過好難？
就係做過唔敢講！
驚我拎證據出黎？

我唔係要你表態
但你身為藝人點可以del留言

我而家問緊instagram拎緊我留過既cm
搵到你就仆街
你班腦殘粉信晒你冇del
睇佢地點兜

冇證冇據鳩噏

或者可以講下你比人del嘅cm係點問 一字一句講返 睇下係咪真係無左

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

做咩又要迫人表態

佢唔公開講就算,迫人表態無意義

垃黎架

攻擊個馬拉妹無意思

老嘢鍾意搵大陸妹。

我屋企馬來西亞人
佢地全部都剩係識奶共
佢地唔鐘意舊總理會示威 會投票投走佢
我地呢？我地咩都無得揀
馬來西亞人食屎啦 快啲拎僑胞證返大陸繼續奶

你呢番言論同班大6 鳩 差唔多

嘢唔撚多講
P

DKLM

我以後都唔會再聽!!!

我都想問下你果邊d華人點解又要舐共又要做馬拉雞，講d野仲賤過大陸人又用殘體字！

佢冇del過留言

Gin Lee前幾年專登飛返馬拉投票
仲呼籲民眾去投票 係民主擁護者

一直都係得樓主片面之詞
仲要人俾番交代佢

完全諗唔明點解del留言剩係del樓主嗰個
仲要鳩到話自己開完post 人地先收手唔del

仲要呢啲情況係無得fact check嘅 咁樣做鳩人 真係點講都贏

屌 人地唔係香港人都比你屌 你屌左李克勤未

佢地成日覺得大陸發展得好就瘋狂奶
覺得香港人係外國走狗

咁又唔返去共享中國人榮辱

大馬華人不嬲奶共

大馬人就咪出聲啦屌
黎香港搵食又想搞死香港人

小心Gin Lee變關家姐，被傳聞害死，幫佢開post澄清再引導返網民針對返譚伯美國演唱會

唔好再批到明星.
唔好分化

留返個位俾AGA上好過
啲歌又好聽好多

問成點?
問到就好多人炒車

仆你個街
條大山婆之前話大陸有人搵佢上去發展都拒絕，話中意留喺香港發展
仲以為佢明香港人價值觀

屌你老母以後叫佢奶共大山婆算數

Gin Lee澄清無Delete留言 希望香港愈嚟愈好

一早都話佢係清白的

Gin Lee澄清無Delete留言 希望香港愈嚟愈好

樓主可否回應下

其實佢知唔知del留言仲大鑊

問成點

人在做天在看
屈ig del就繼續屈
我對得住天地良心冇必要屈你

但係你既為人係點起碼有人睇清楚

失望

臭雞

我問你問成點

好波

相由心生